［Rb Hours] 有冇手足撲到飛？

發現佢地成日都淨係開一場
乜真係咁少人識佢地，搞到淨係敢開一場咁

利申：撲到飛

推

上次睇麥花臣都見到唔爆
利申撲到

捧左咁多年都係第一次就啱時間去睇
聽講幾分鐘就賣曬優先

可能優先得好少飛

想去

冇買到 等7月公開發售

會唔會又係要搶